理性討論 多仔同巴塞都係衰買人果個太on9

葛斯 個故事話比你聽
條女跟有錢佬走 再返黎 真係唔要得
屌到殘晒啦
仲要幫拜仁啃埋件洛迪
其他舒爾尼根本買貴左
巴塞仲on9 買成手蟹貨返黎
幫完阿記起球場 到賣華倫還債
不過估唔到丹尼爾艾維斯仲有貨賣
反而巴塞都未搵到人頂
兩隊都洗成億 但中晒伏

多 個杜曹 根本無咩料

買高美斯先夠神

垃圾黎

今年巴個重建中場計劃 好失敗
高價買返來 果2件都

上年叫可以試古天奴 不過已續左幾年 無解約金條款

多買人有咩問題，大部分都係正野